聽完伊面d普通話之後 其實古仔都唔係好差姐

3:43開始

笑撚到

直頭連簡單普通話都講唔到，佢係將廣東話講歪少少就當係

香港人講支那話做咩

佢半放棄狀態

浩南哥當年個市場一直都係香港所以唔使點學國語,但係古天樂直頭幫支那賣廣告,得幾句對白都唔惡補下

那個運動員呀

有乜好笑？佢本身冇需要識，點解要學？

on dog dog : 你地d普通話咁渣點過97啊

係

溫冬樣

其實佢全廣東話我諗台仔聽得仲舒服
反之佢都得一成係有嘗試，
當中無一粒字係正

呢種講野唔正既香港人會成為經典 過多幾廿年

夾硬講雖然難聽,都起碼叫做尊重下當地人,唔似支那人去到邊都要人就佢

正常香港人都係講得差 就算90後都有好多普通話麻麻地

有咩問題
點解要識支那話？

伊麵依家有咩撈
咁地道既香港人好難得了

瓊姐條撚屌又上黎攞料 屌你老母

佢爆咗機好耐，仲娶埋白素